[真相]仲未徹回架

我地二百萬人既訴求一個都未做到
1. 徹回惡法
2. 釋放義士
3. 平反612
4. 林鄭下台

呢場係持久戰，場波未完都唔可以停手，係呢段期間，文宣一定要做好，話俾二百萬人知政府無理過我地！
仲要aet deadline俾政府回應，日日都拖，五年前已經輸過架啦！醒下啦！咪再分化，槍口對準政權，我們必勝！

撤

屌那媽民陣帶我地撒回左啦

講就個個識講要限期
點解無人出聲定限期

熱門仲個個都傾埋啲無謂野
淨係識講返件事 無人諗下一步
如果熱門有一半post係傾定期限就好

sor，文盲左

如果真係咁群龍無首就成立一個組職出黎

岩， 推

自推